連拜登都承認m=萬 究竟連登仔肯接受現實未

〔即時新聞／綜合報導〕美國民主黨總統參選人拜登（Joe Biden）25日在賓夕法尼亞州的競選活動中離譜失言，直說現在美國已有超過1.2億人（120M）死於武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）。

其實佢想講120m(萬），如果佢真係想講億晨早講咗1.2e 啦

抹黑拜登班連登仔真係無所不用其極

拜登自己都係連登仔

川普請咗PR喺連登搞事

今次奶美班戇鳩仔無聲出

cctai又柒

返工笑到俾老闆屌

我無野做 請我未

拜登波台狗

屌

雖然樓豬平時好on9

但依個po值得上熱門

你就ON9 我不嬲都值得上熱門

m=萬都唔識
Cctai憤青翻去讀小學

佢擺明想講120 THOUSAND
M=萬 , 拜登識條鐵...